{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69813&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주귀빈산장펜션"
    },
    "text": "貴賓新庄ペンションは徳裕山九千洞観光特区渓谷上流登山口に位置する自然の中のリゾート型宿です。 海抜650mの清浄地域に位置し、九千洞最大のプールとウォータースライド、山風が涼しい森の中のバーベキュー場など多様なスポーツ施設を楽しむことができます。 また、セミナー兼カラオケも用意されており、団体行事にも適したヒーリング空間です。 周辺には九千洞渓谷、徳裕山国立公園、茂朱徳裕山リゾートなどがあり、見どころが豊富です。 防疫と衛生管理に気を配って事前予防措置を取っており、無料Wi-Fiと駐車可能な駐車場も提供しています。 客室はペンション型と一般(モーテル)型に分かれており、それぞれキッチン施設があるペンション型とキッチン施設がない一般型です。 ペンション内にはセミナー室と多様なレジャースポーツ施設があり、お客様が多様な活動を楽しむことができます。 特にスキーを楽しみたいお客様は、最新のスキー用品や用品を備えたスキーショップをご利用いただけます。 水泳を楽しみたいお客様のために屋外プールとウォータースライドが設置されており、オンシーズンには追加運営されます。 バーベキュー施設も提供されており、炭火セットを購入して使用することができます。 また、プールのそばには屋外ガーデンもあるので、ゆったりとした時間を過ごすのに最適です。 一部の情報はペンションの状況によって変更されることがありますので、ご注意ください。 オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 ゴミは指定された場所に指定された方法で分別して捨てる必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "貴賓新庄ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "貴賓新庄ペンションは徳裕山九千洞観光特区渓谷上流登山口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "貴賓新庄ペンションで楽しめる施設は何ですか？",
            "answer": "貴賓新庄ペンションでは、九千洞最大のプールとウォータースライド、山風が涼しい森の中のバーベキュー場など多様なスポーツ施設を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には九千洞渓谷、徳裕山国立公園、茂朱徳裕山リゾートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "貴賓新庄ペンションではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "貴賓新庄ペンションでは、防疫と衛生管理に気を配り、事前予防措置を取っています。"
        },
        {
            "question": "貴賓新庄ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "貴賓新庄ペンションでは、無料Wi-Fiと駐車可能な駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "貴賓新庄ペンションの客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "貴賓新庄ペンションの客室はペンション型と一般型に分かれており、それぞれキッチン施設があるペンション型とキッチン施設がない一般型です。"
        },
        {
            "question": "貴賓新庄ペンション内ではどのような施設がありますか？",
            "answer": "貴賓新庄ペンション内にはセミナー室と多様なレジャースポーツ施設があります。"
        },
        {
            "question": "スキーを楽しむための施設はありますか？",
            "answer": "特にスキーを楽しみたいお客様は、最新のスキー用品や用品を備えたスキーショップをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "水泳を楽しむための施設はありますか？",
            "answer": "貴賓新庄ペンションでは、屋外プールとウォータースライドが設置されており、オンシーズンには追加運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることができますか？",
            "answer": "バーベキュー施設も提供されており、炭火セットを購入して使用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 505
    }
}